［律政司提上訴呀！］社工陳虹秀首先被律政司提出上訴

事隔14個月，8.31灣仔暴動案今日終有裁決，八名被告全部獲判無罪。其中被控暴動的社工陳虹秀，早在今年9月審訊中途便因案件表面證供不成立，毋須答辯，當庭釋放。不過，律政司未待法官頒下裁決理由，便急急表明將會就此以案件呈述方式提出上訴。屆時若上訴庭接納律政司申請，便須推翻裁決，重新審訊，甚至判其有罪。